支那人：日本加油

有冇人同我一樣覺得好嘔心

算啦 支那人想學習下文明世界咪由得佢

南京大屠殺之仇呢？
呢班中國人黎？

支那人死光最好

當一個政權極力反對一個國家既時候
啲市民反而走去支持對方，我哋應該慶幸

有咩問題...

早排先派轟炸機穿過宮古水道

少少恩惠就忘國恥符合國情

今日:日本加油
聽日:小日本

啲中國人就係咁， 發生咩事都講加油加油， 真係好撚嘔心， 基本上應該鬧日本政府啲仆街安排， 成條遊輪行中央冷氣， 叫乜春隔離呀， 根本係害撚死人

抗日係工作 可以隨放隨拎

唔係你班撚屌日本今次洗撚要加油

日本被支那攬炒

疫症過後再復工

日本又係爭唔落
奶支奶到習習聽

我英個作者比佢地屌死

都唔知佢up乜閪

有冇人可以RECAP番小支那屌日本D圖
咩日本人係世上最鹹澀嘅民族 表面風光，內裏骯髒

呢啲內容與維穩無關

所以國安無出動 變到好似有人性嘅支那人多左咁

完全冇重點
bullshit

抵撚死
自己要奶共都唔識奶比到位班支那人入

日本：加乜撚野油，唔係你班撚樣傳毒我駛撚中招

個個小學嗰陣寫啲野都係唔知up乜架喇